點樣衝破心理障礙？

曾經係夢入面，無畏無懼
直至比狗咬完之後，一切都改變
眼見身邊既手足比狗咬完之後
係夢中依然勇往直前
呢段時間，我一直問自己
係咪我太廢 太弱？
自事件之後，曾經一段時間我無再發到夢
但之後都行出一步，因為真係忍唔到坐係到望

當終於有夢發既時候
心跳會加速得好快，會諗返當日發生既畫面
好想上返前，但我知呢份陰影沖破唔到的話
我就唔可以變返事發前既自己

儘管如此，但點我都依然會繼續發夢，同大家共進退
亦好感謝係被咬後既呢段時間幫過我既人
開呢個post，希望大家屌我又好，講下你點樣衝破心理陰影都好，我想有人可以幫下我，好嗎？

光復香港，時代革命。
我永遠會同大家共同進退，直到最後。

同你一樣，好彩逃脱後一直心有餘悸...

屌 一模一樣